[驚見!!!!]會展外指示牌有蝗語冇正字

係咪我幻覺炸

一定係太多支那狗喺果道屙屎屙尿

有機會係喎

btw點解左負評